1994 - Танцы после порева
		Метаморфоза

!		Всю песню идет ход с баррэ | <A C A>    | <A C A>   |

		Первый день пришёл домой в жопу пьяный я.
		Вижу: лошадь у крыльца, где быть должна моя.
		Ну я спросил молоденькой жены, обиду затая:
		"Зачем чужая лошадь там, где быть должна моя?"

>		   A        C          A
		"Где какая лошадь, да шёл бы лучше спать,
>		A         C          A
		Это же корова, что привела нам мать!"
		А сколько я повидывал, объездил все края,
		Но чтоб корова под седлом нигде не видел я!

		Второй день пришёл домой в жопу пьяный я.
		Вижу: шляпа на стене, где быть должна моя.
		Ну я спросил молоденькой жены, обиду затая:
		"Зачем чужая шляпа там, где быть должна моя?"

		"Где какая шляпа, да шёл бы лучше спать,
		Это же горшочек, что принесла нам мать!"
		А сколько я повидывал, объездил все края,
		Но чтоб горшок с полями был нигде не видел я!

		А, доканала эта метаморфоза!
		А, доканала эта метаморфоза!
		А, доканала эта метаморфоза!
		А, доканала эта метаморфоза!

		Я третий день пришёл домой в жопу пьяный я.
		Вижу: жопа на жене, где быть должна моя.
		Ну я спросил молоденькой жены, обиду затая:
		"Зачем чужая жопа там, где быть должна моя?"

		"Где какая жопа, да шёл бы лучше спать,
		Это ж медный тазик, что принесла нам мать!"
		А сколько я повидывал, объездил все края,
		С разрезом чтобы тазик был нигде не видел я!

		Четвёртый день пришёл домой в жопу пьяный я.
		Вижу: писька на жене, где быть должна моя.
		Ну я спросил молоденькой жены, обиду затая:
		"Зачем чужая писька там, где быть должна моя?"

		"Где какая писька, да шёл бы лучше спать,
		Это ж красный стручек, что принесла нам мать!"
		А сколько я повидывал, объездил все края,
		Но чтобы струч с залупой был нигде не видел я!

		А, доканала эта метаморфоза!
		А, доканала эта метаморфоза!
		А, доканала эта метаморфоза!
		А, доканала эта метаморфоза!